求del留言

(認真討論) 明日奧運示威環境

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加呢個plz

笑咗 幫你推下啦

de咗